連儂衣

巴打在機場這件連儂衣, 真正Be water, I like it
市面幾時有售呀?